(局勢)準備聽日攬撚住個印住”警察 POLICE”嘅盾牌，頭盔喊啦

唔使加密啦

俾mon po狗睇啦

幫幫手

識嘢

歡迎解密

黑警冚家都唔洗指意走得甩

唔好俾班狗睇到

走？佢地就真係要攬抄

聽日見

唉吔

頭先國難門口班狗仲柒下柒下咁
不過毅進仔唔識英文，玩唔到國際戰線係咁上下

早啲休息

唔好推

匪黨竊國日就係加強版魚蛋

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

無計，仲以為自己係執行正義，法律？毅進仔識條鐵咩

佢地淨係睇大公文匯 知條撚咩
大陸狗拼盡老命都要翻牆
傻仔毅進狗就自己躲係牆入面自high

準備兔死狗烹，而加辭職都冇用，盡快轉做污點證人求情，或者仲有機會，再遲其它搶先一步，就連呢個機會都冇埋，剩返呑搶自殺

謝

一世後悔

光復香港🇭🇰時代革命